我有個小諗頭

建立黃色經濟圈嘅方法，可唔可以整一個綜合型嘅Apps,入面包括以下範疇，令大眾市民無上連登，都可以參與。
範疇包括:
1) 黃店資訊
-性質同使用方法類似open rice, 當中
嘅評分更可新增米豬連評分等
各位市民試左該鋪後決定俾幾粒星
從而令黃店程度有1至5粒星參考
2) 眾籌一覽表
-呢個年代每人少少錢就可以幫到一
件事出世，透過不斷update 新嘅眾
籌計劃，令有意初創或因社會事件
而急需資金情況下，尋求協助。
3) 文宣
-唔洗多講啦，不斷update,唔洗令
telegram同連登太過分散，令資訊有
誤會
4) 交通
-沒有黨鐵嘅香港交通指南
5) 暫時諗唔到。。。

ps 小妹我唔識寫apps,睇下有冇人識又願意搞下

光復香港 時代革命

樓上洗唔洗咁快

推推

自推

冇人

又話搞黃色經濟圈

IT 要人

支持本土小店文化，不論行業

推

記得整埋藍店資訊呀,可以就賣google廣告,受益比星火/612基金

可以

再推

黃色經濟

連登仔點靠你地

你個念頭1d都唔小

裝修名單大全

呢D對連登仔濕濕碎啦

引以為傲嘅巴絲去左邊

持續推